有冇2016/17大學畢業生做ACO/CA?

唉... 以為ACO hea工
但其實忙到Hi Hi
好冇跳返出去做本行? (會計 有big 4 intern exp)

你唔做大把人做
自己決定喇

都係個句，睇位。
有hea,有忙。睇你好無彩

我非常唔好彩

不嬲係街外人9UP一見正苦工就話唔撚洗做人工高福利好,
新制果D咪又係要做到隻狗咁
實際上除左睇政府醫生唔洗錢,
同無大過失唔驚俾人炒之外,
都無咩著數

今日做左10分鐘野

大學生天之驕子唔使咁呀...

我果個都係西位

4大做ca

大學生做Aco都好啲 ca就算鳩數啦 成個office boy咁

我3大

典型圍城故事

做到big 4 intern,能力起碼做EO啦下嘛

我都係喎
日日都勁得閒

咁你想點呀?

本身想hea成世
work life balance

你想入ACO?

其實話好得閒果d巴打其他時間係做咩

定係其實無人理你可以一直上網/hea?

咩位先係Hea 位 睇人討論好似好多位都好chur
如果咁多野做 咁同出面私人工司咪差唔多

點同，政府大家準時收工

唔驚炒已經差好遠
後生梗係易搵工
到中年失業就仆街

做過big 4都夠膽出返黎做

咁讀完dse就考啦
仲讀咩大學浪費老母錢

我經常無償ot

big 4 太chur...
但aco唔好佢好多

big4請好多intern

拎audit同aco比真你得啖笑

aco 俾盡咪收1900
audit?未peakseason都起碼1930先走得

audit?未peakseason都起碼0500先走得xx

之前考過aco test但衰左，而家fg出黎做15k，扣埋強奸金其實同aco差唔多人工。

唉，早知練多幾日中文打字啦。。。

琴日先做到2030先走...

高人工過Aco ar

aco扣埋強姦金得返13k

你入左邊個部門做

係咪學資

覺得自己會撈唔掂真係應該要一早入去

捱3年就得啦
3年後 扮唔識早 早走
班eo 無你辦法

純粹想入政府 ，ACO難度應該最低

差少少幾年都追番，見d係到做左年多既都係15k多d

你入左咩部門做呀

學妓處

成日話政府位好忙
aco咁低人工 又忙? 仲唔辭職?
唔好再打飛機啦 出面私人公司無人信你呀

唔明最後個句

曾經做過份中五學歷既政府工
最後都係辭左
8大19u

咁e家做咩